Můj nejoblíbenější svátek je Silvestr, protože moji rodiči a já oslavujeme tento svátek spolu. Každý rok 29. prosince se scházeme v chatě blízko Moskvy. Vždy začínáme stávit silvestrový stromeček 30. prosince a pod něho stávíme dárky. Když už večer hosty jdou k nám na návštěvu. Poté jdeme brát jídlo z ledniču. Pak začínáme dařit dárky. Můj bratr čeká dědečka Mráza. Pro něho všíchní dárky jsou překvapení. Pak jdeme spolu tančit a zpívat různé písničky. Naša oslava je moc veselá, jak vždycky.
